有冇人連的士點開門都唔知

未坐過嘛 咁貴